[A/I] FGO JP [689]

屌 誤中

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

siu jor

94碟1900金膠

考古式post

放左佢咁on9
蝕到仆街

失敗卿係咪打左少個“十”字
我就咁睇，本身果個人應該課左>30萬

其實值幾錢？

cls
寧願留返嚟自己j都唔撚放

係米全部寶五?

想問下ching個ac買左幾錢

點睇

強化>寶具強化

真係唔好提我原本只是諗住買個多女ac
點知越搞越多事

洗唔洗6位數

一定要啦
過唔過2萬先

講啦

*一定唔洗

比較想g清做乜洗咁大筆錢入坑
驚你後悔

邊有人會用10萬買ACC

巴打 點都好 快d課少少金先
萬一萬一個賣家仆街呢拎番ac你都有d證據喺手

嚇死寶寶

原本只係想買個多女acc j下
跟住fd話不如買個好d既以後小課金
之後越搞越多事

已做謝謝

哇屌全bo5

真係冇估錯 全部寶五

你話過唔過萬

咁多盤咁多寶5,有排都唔洗課

如果你淨係睇驚強度先課嘅話我估你以後都可能唔洗課

呢家想知洗唔洗6位數

30-50啦我估
皮

5位數

呢家隻驚葉daddy揸旗
驚佢後悔

唔係講你
係個原ac主人課既總數

我屌
個賣家係咪癡撚左線

應該係灰鳩棄驚

佢話佢玩左100左右

100咩

心領神會

佢個box估計都係得三巨頭同j巴跟到

cls

一球既話差唔多啦

我唔買樓啦jojo

跟住我就意識到我可以養唔超個ac

嚇能死人咩

快啲引繼埋
淘寶啲支那人信唔過
唔好俾佢機會寄信拎翻

估計係成哥個孫棄驚

養唔起

咁嘅ac賣出去先5位數

你用幾皮就有一球ACC 爽吧

都唔洗再課啦咁齊

咁又唔係 廚力驚出新角咪又係死死氣俾錢

玩fgo 唔自己課黎抽一定好快棄
係玩抽卡個過程

有冇問埋佢點解棄GAME

課首期

每一個1-2排9800養住算
當為左d女😂

呢個珍
葉dad揸旗之後就變左抽卡simulator

可能無曬器官去課金

好似轉咩鬼dnf

十萬以內都好抵

又要俾多半份首期

抵到爛啦屌

交易過程中我感覺到佢真係好有錢

唔係自己抽

巴打遲下要承受一歪就係碟

揸林寶交收

學神父話齋
咁樣就好易厭

其實我仲有乜可以做

冇 坐定定等下個event

睇下d角絆滿未
未就刷絆

編成
靈基一覽
右上filter揀絆lv順

學吓點玩依隻驚

一個課長ac 就屌打左呢度咁多人

利申：一隻碟都未拎過

巴打點刷
好多未滿
或者有冇教學網等我去睇下
廢事做煩膠

一嚟就滿人爆機會唔會好空虛

禾都想g

你問一定快過你睇wiki

上youtube追下劇情先?
玩FGO唔睇劇情無咩意思

仲要畀葉狗喂屎屎

暫時無事
因為而家先剛剛開始玩

呢個時候入坑其實真係麻麻地

其實我仲收多左個細ac玩劇情

本身有冇fate底

唔識日文 次次都要等翻譯

趁依家補曬前面堆劇情
10月就七章動畫+刷box一齊嚟

BOX今日個月牙清

睇過下動畫
零幾年玩過下game

相信刷box對佢個ac嚟講係no necessary

都好d 起碼知道d術語
補左劇情先 隻game驚實就好簡單
都係刷刷刷 組隊思路係點樣刷得快d..咁

老實講
呢隻驚我覺得由零開始玩係最有成就感
你話可能得幾隻五星的都還好
買個已經打爆哂d劇情同滿人滿技的ac無乜意思

其實☝🏻

我都係買ac入坑 當年呢個po d清都係咁講

我個垃圾acc...

養多個細既當體驗

用佢個ac做standard呢度9成5都會係垃圾ac

新手教學嘅話係咪可以推官方套"動畫學fgo"俾佢

Youtube 打乜搵？

嚇死人

一陣營運發現其中一位巨頭ac課金額少咗好多

睇下先

睇漫畫果套咪得

Btw呢隻驚要有愛先玩到落去 巴打有無話鍾意邊個囡囡

放心 大陸大把有錢佬
以我所知類似既起碼仲有6 7個

Saber 狐狸

課到咁洗鬼課咩 除非葉狗可以打破綠隊當道啫

綠隊速刷姐
攻略紅藍隊都係穩d

06?

係9成9
得返銀時DMM可以一戰

icon tamamo吧

jthk 啪啪啪

一個平價ac屌打我多年出錢出力既心血

5位數都平價

算平啦 你課五位數都一定無咁多bo5

抵同平兩樣野嚟

睇錯以為考古巴咁早就起左身開po

咁可能人地有錢 1000蚊紙跌落地下都唔會執嗰種 我地依啲窮撚就無謂自暴其短

呢到大把人課咗個首期🚬

哭了

睇對波都值回票價

個ac做唔做到全ser 頭1000人

仲勁過我個acc

做唔到 飛高最多就係有錢痴線佬

巨頭出現了
咁謙虛

以我所知應該唔得

呢個時期都仲有人俾咁多錢入fgo坑

登入黨

一陣二部完結關ser

識D野

巴哈個新手教學仲有人更新

嚇到負評左

BTW
建議入去myroom
睇返情人節劇情J語音先

cls ac

終於動畫化

原來艦B有PS4版

好波歡迎加入tamamo 俱樂部

出左幾日,3D彈幕

幻文西

係咪都要抽艦?

iPhone不了

講到1pack實中到老公老婆寶一咁

第三方調查機構 Sensor Tower 近日公布 2019 年 8 月全球手機遊戲暢銷排行，其中 SONY 旗下的《Fate/Grand Order》以 1.627 億美元的營收奪冠，較 2018 年 8 月成長了 27%，大約有 81% 的營收來自日本，其次則是中國的 8% 及美國用戶貢獻的 5%。

而來自騰訊的大逃殺類型手機遊戲《PUBG MOBILE：絕地求生 M》則是 2019 年 8 月全球營收排名第二的手機遊戲，收入超過 1.6 億美元。較 2018 年 8 月成長了 6.4 倍。其中，約有 61% 的營收來自中國，在當地的遊戲名稱則是《和平菁英》，以去除暴力元素而為玩家所知。其次則是美國用戶貢獻的 12%。

第三名也同樣是騰訊旗下的 MOBA 手機遊戲《王者榮耀》，第四、五名則分別是 Niantic 的《Pokemon Go》及 mixi 的《怪物彈珠》。

Bilibili 都係靠fgo 上市可想而知淨係8%都幾得人驚

睇清楚啲細字

我理解唔到點解有原版唔玩要玩閹版仲要好自豪,可能佢地d手機一出廠已經root左玩唔到先焗玩焗焗下焗出自豪感

佢地玩日版好似唔穩定，有時要vpn 正常人都懶得搞

2部switch

除左block地區果次之外4年來係大陸果時未試過上唔到,唔知佢地係上咩

1.627 億美元 *8% = 1300萬美金
賺到笑

髮色轉做藍色就perfect

轉做藍色就變老G

屌你老母

有冇買

唔鍾意呢類公仔...

JTHK level 爆機AC

冇樣睇你都丁得落？

TGS見街果個1：1黎

嚇撚死我

柒撚到

寫輪眼

五等分

岩岩先睇po 係咪有新巨頭誕生左

兩睇啦買個咩都齊嘅ac咪當幫自己省下錢
計返我都課左6位數 個ac連巴打10份1都冇

新巨頭HO RICH

買acc打活動

課金係買抽卡個下快感

有冇巴打有港幣版

自己黎

我而家個ac真係完全由零開始
當時呢度好多巴打都勸我買石帳
但都無買到就咁開

少石好多

3蚊輕鬆好多

6位數
首期都黎緊

好明顯係膠唔係真人

原來變返3蚊我記得有期好似成40蚊個石帳

蟹曬

就執

我死都未執

所以3蚊唔好慳

FF7 TGS Trailer

cloud雙飛

左

想抽2 sup,點知彈哂其餘個3隻術

抽職階POOL=倒石落海

zack

ME 可BO4

我始終鐘意ZACK

一開始睇熟曬D 角色技能先
玩FGO講求效率,三回隊組成要知
然後就自己試組隊
一開始你就爆機,無左堆劇情戰鬥安排,少左份體驗
特別係第6,7章,終局,CCC,D安排一撚流
聖杯禮物,黑牛肉,舉手投降,梅林救場LOOP,LIP愈打愈低LV

其實有分初始號同過章號兩種
過章號已經用神秘手段clear晒所有主線，一來冒住被ban既不安感(有台仔話玩左好耐都無出事，自行衡量)
二來所有主線加埋既石本身無一千都有八百左右，呢種已經無晒
初始號停留係完成新手教學之後，通常得1Lv,靠幾年間每日login r登入不具合嘜嘜紀念黎積石
我前排先買號開始玩，格左好耐價所以了解大概價情
3蚊真係問清楚賣家過左章未好d,廢事誤左d有心入坑既人以為買石頭號好平
以我之前刨左幾個網既經驗，靠登入既初始號無幾蚊咁廉價

N年前入坑研究過呢兩種ac
初始號就一定冇事
過章號姐係外掛號 你一用=入咗官方關注名單 每次揀牌出卡 右下都會跑狗 係官方check緊你嘅意思 唔on一排 / 過咗一段時間佢見你冇事就會移走呢個系統 冇再跑狗=你安全了
唔知葉狗接手後有冇改

剛剛睇返有10蚊500石既初始
真心唔建議有心入坑既貪多石買過章
買d幾百石帶一兩隻5星既都好，雖然要百零蚊，但至少第一隻有得揀
唔洗等成年都未等到隻婆pu,或者儲左成千石都可能照炒車

我買之前都上ke搵人傾下研究過
佢地好似話開服咁耐係做過一次野，清算左一班
當然走得甩既都仲有好多，亦已經好耐無清算
但我都唔建議新手冒風險黎玩
同一隻5星既初始只係貴過章3倍鬆d

順便問下平均一箱大概要幾多場，幾多個鐘左右，第一次遇到呢種活動想粗略做個心理準備安排下時間

清算果班唔你因為買黑石咋咩

梳，新手唔清楚，應該係我齋聽混淆左

上弦一
垃圾性格

正確，到時你隻隻寶5，冇理由新角冇，有強迫症

大把碟 洗撚課

頂到幾耐，隻隻寶5，就黎出多隻新

成千隻碟喎

唔係93隻咩

係喎93

都錯 原來94不過如果冇強迫症 隻隻寶5真係用到好耐 好似我咁圖鑑黨 都頂到9隻新角

又要返工

射波吧

睇你有無離地周回隊

都未知一個箱有幾多野抽

同埋一開始個個都未有禮裝

點計呀

一瞬間嘅事

唯一可以準備定嘅係 冇金果就課定啲彩果刷
利申：0金果

離地週回係唔係用唔到中二王

最緊要係跌唔跌裝
上年我平均50箱先跌一張drop裝

離地到點先

都係3t完啦

6禮要高寶牙貞

點會用唔到

寶2 only

玄彌有啲屈機
食過一次就以後都可以用返人地啲血鬼術

虹光跌裝發現係特攻禮裝先攞命

到時先算
唔得咪轉狂蘭

用唔用到月之呼吸

會唔會正係比打十箱

復刻聖誕就會嘅

無記錯齊禮裝係一粒金果一箱

hea打算
一兩百箱

gun唔到

你一生盡是失敗

又串小著

屌等我仲以為上弦一有咩咁巴閉
點知睇撚完情報，垃圾黎

BU

肯定未收皮架喎

講緊佢個為人
驚早死去變鬼
但唔夠老坑細佬打

金獅
10月10號

金獅10月10

岩岩先過偉大的存在

捉緊水母

之前睇MH PO見到隻黑狼鳥腳好撚仁
想快D衝入去刷

我尋晚先打完冥波

未過冰之龍

唔撚係呀嘛

係1.5果一箱
4-5場一箱

得30粒金果, 正係刷到20箱

我得42個金果

我講果個數係大約+10以上

係喎屌
我都只係剩返100粒金果

沒有金果還有彩果

刷箱啪彩果 基本野

聞到陣月豬味

要加多個"未召喚"落去

應該聽日就開
以前D開幕直前都有唔少係未完晒就開活動

炎王3件/亞juno最好好似係

套上位裝已經打完冥波,但打滅JUNO同天地乜鳩好似太玩命,有咩裝可以合住先

d燈好暗

我用斬龍裝打滅JUNO，一貓
初見天地煌啼，唔熟，中左地爆天星，冰原首次三貓

打天地果陣3貓,重入果陣洗唔洗打埋JUNO

唔洗

OK,咁打埋隻JUNO先再合裝

中秋刷箱

哇對脾

好緊

百慕達三角

又腳又胸,可以玩足3日3夜

老老柒柒不嬲對鍊金工房呢個系列冇乜興趣
但係呢條女真係不得了

係唔係唔應該一出ios 13就即update呢
驚d game唔support

自問自答都幾得意

佢話我連線失敗出兩次

至少至13.1先up

驚咪唔好up

是勇者不必怕

利申 weak

斬/炎王頂住先 亞juno要100mr先有裝刷

又要做個其撚癡漢

仲以為係霸龍裝

鬼月幾時有續集

冰咒我都3貓呀

100hr跟唔到

Mh有冇出新咸濕裝

3貓左好多鑊

我夠係

笑左

得40

打錯mr先真

Mr100肝帝

冰牙2貓
冰咒2貓
天地3貓
Btw，紅蓮轟炸機好好打

係，太刀狂連

黑狼鳥腳 上身溫泉外觀
GGGGGG 雞

雞

🔽

想屌

光榮執柒咗佢專心做人設模型廠算啦

唔貼咁多，e張應該暫時睇最好
d反光

可能太光太熱會熔 所以個場好暗

淫到呢

對脾白滑到

遊戲未出已被中出

日本人特登去神社掘返比支那雞埋左既繪馬出嚟！！！

留言感謝

ああ、もうエピソード11……事件簿アニメも残り三話（魔眼蒐集列車編二話＋エピローグ一話）となると、寂しい心持ちさえしますね＞RT

有 epilogue

對魔

感度3000倍就快10萬條tweet

我見啲人話asagi把聲似小清水

奈葉果個真係黑歷史

（<ゝω・）綺羅星☆

老老實實呢個又真係好離譜

煉精術士

開服嗰陣兩日maint就係班中國人搞出嚟
啲轉賣帳號嘅不停刷首抽搞到死ser
最後ban咗中國IP幾日
宜家班中國撚喺牆入面咪好囉
當然一定大撚把人係兩邊都開

求下大家快d去睇彼方的阿斯特拉
呢套真係好能神

一開始就爆機喺宜家FGO係完全冇so
要爆機先玩得嘅活動你又唔會玩得起
如果爆咗機仲係master lv1嗰啲就仲唔抵
第一部1/4AP你打完升lv多出嚟d AP你食幾多蘋果先補得返

純熟經驗估算 唔多準：
視乎你有/裝到幾多禮裝
多數開始嗰陣隨時12場先一箱
夠多禮裝就3~4場一箱

不過一開始嗰陣唔洗太在意
專心打咗交換料嚟換禮裝先
(假設交換禮裝唔係攻擊buff)
禮裝夠5張都唔好即刻突

街場4把碎龍輕弩打解放

滿月仲好睇，但仲少人睇

十月有咩睇

G

屌，蝕咗兩日任種火

呢幾套我都有睇過原作

刺客守則
愛書的下剋上
這個勇者明明超強卻過分慎重

「彼方のアストラ」最終話は1時間スペシャル！

次回、「彼方のアストラ」最終話は1時間スペシャルです！
どうぞお見逃しなく。

彼方的阿斯特拉 最後一集同第1集一樣，一個鐘

比led電瓜

愛書睇過簡介，有興趣
另外兩套睇下講咩先

刺客守則同慎重都係睇過漫畫

支那驚唔入流吧

啲人都係j啲囡嘅啫

艦b賣仁集團

慎重幾好睇,但會劇透唔講
守則就LOLICON先睇

ok睇了

擺隻蝗者榮耀落去好過

BEASTARS
花牌情緣3
PSYCHO-PASS 3
高分少女2
愛書下克上
一弦定音2

Phycho pass就算啦

Psycho pass 仲係咪朱妹做？ 定換哂人

換晒人，冇朱妹
期待少少

降自己價幾千蚊都搵唔到工轉

降幾千

高層價錢降幾千同我降500應該差唔多

都係within 6位數姐

點跟

收早終於可以早D返歸屠龍

彼方個收尾加好多分

IT狗潮文召喚

屌
艦b = 妓院

返十點半放1230
輕鬆收工

你地覺得 １１定１１ ＰＲＯ抵屌？
刷ＦＧＯ用１１好似好Ｄ

食屎啦你

唔係下星期？

一陣A13又炒多次就好笑

係下星期

炒咩

係下星期
我講緊佢呢幾集收伏筆收得好
Sor 講野唔清楚

咁都炒！？

周街都iphone

a12咁lag機

禾唔係

11個mon

DD張SSR中左V電,第1部打擊必殺

唔是掛，成套野我淨係睇常守朱

2個監視官

A12真係怪怪地,XS max玩FGO 開寳具&過場 / プリコネ出技cut sence之類會lag/drop frame
但係玩崩崩崩又冇事好順、睇唔透
其實有啲想為Dolby Atmos而換11pro max

全部男人？ 轉行女性向？

之前用7plus 真心正
如果唔係跌左，真係打算用多兩年，
勁耐用

apple 機用4-5年，真係無難度

我ＦＧＯ引返落6S Plus繼續用
變咗FGO/MGO專用機

個朋友用6plus，都話無換既意欲。
努力說緊身邊d用華為廢機fd用11，今次真心抵

似係
同埋你睇佢個主角能力 估都估到佢想點
不過又係第一分隊 唔知係一二季前定後

人地an機5k內用2k 90hz mon
唔計係os ，對於用緊android 既人iphone 有乜優勢

總之我警告大家
呢三套下一季一定要睇

細公司表示今日放假

我都唔care佢用咩mon，真係純粹要佢IOS 既方便感
我care佢用咩mon，就唔會買11啦。

咁上la
11除左mon 冇乜缺點

小野學..

....用埋死神面？

又模型又膠又動畫

買左，希望可以玩4-5年，
除非有好大突破，否則手機只是手機

抽到五星，就係好手機！

抽唔到，隨時兩部11 pro max

咁快動畫會唔會太進取

有漫畫第一話

呢種畫法

死神面真係唔掂

順手落機戰

913913

XOmega就有
唔偷懶搞正規機戰先講

然後呢季套滿月幾乎無乜人睇
一路追的表示劇情已去到黐撚線地步
唔爛尾我一世吹爆花田d原創

Game 都未出， 我怕爆死咋

食埋下午荼,月餅準備收工

沙灘

收5點，但係要同親戚食飯
又要聽親戚既廢up啦

草加

用過iphone之後就用唔返垃圾andriod機

反晒面
可以返歸打MH

+1 多謝反送中運動 老豆老母同班垃圾大陸或者深藍親戚割曬蓆

6000石又贏

一送送20抽

留返之後菊草葉同小水獺先用

打足一日r石都冇咁多

會唔會跟小說咁有強姦真理情節

唔知刷緊箱果陣有放咩料出黎呢

20抽得兩隻4*
仲要打唔過活動vh
唔識玩了

打mh

係咪可以刷ac起手
刷邊隻起手好

狼人打到一半大修VH
淨返嘅用雷超打，好似係

原來日本聽日開始3連假

點解爆豪老母會有咁多H漫

你都知?

依家知

見到啲頭髮就唔開胃

因為成套野入面既老母基本上得爆豪老母叫睇得上眼，唔通畫出久個肥老母咩

個邊好少人推post
但留低嘅都知高汁

無風？

期待龍騎End

918-102

續篇,18號開,無限pool

安娜個幾集最能高汁

打古戰 skip

咁即係係咪要抽新裝

古戰19號 你有一日時間

係 個event每年都更新一次咁 已經慣咗

不嬲都係年年新裝架啦

咁唯有用多啲果打
除非有新野出

發現左樣難以置信既野
有人想知再講

Peter 再臨

好悶

拎翻lol ac？

錯 係竟然有人睇五等分會鍾意235

55

難以置信1號仔竟然有股份

twitter睇 pkm送左6千石

雖遠必誅

最好笑係仲死撐話會贏

唔準講一花壞話！

有時真係忍唔住笑

係牙

得閒講下隻驚好唔好玩之前睇落唔錯

我地2號仔 係su牙 win

其實可以試下demo

lily

有出demo但我唔知

開盤
到底會係弓閃靈衣，新職閃定係P閃

幻閃0E

我估allback唔著甲簡易0e

改金閃模

舊閃

中村閃要來了

係撚狗咁撚啊

禾地post仲有冇人玩機戰dd

有無手足上咗

冇玩了

台主

有無MH場

岩岩先打死屍套龍

爆左機鳥

demo前幾個月有試 我覺得開頭乜裝都冇搞到好悶 而且個背景好冇feel 所以冇買到 但睇片齊裝又好似好正咁

我都想 快d爆 合黑狼鳥腳 好撚仁

帶緊m boy 同一個朋友子70lv聚魔 莊？

主打荒地 整金火裝
負一

正喎人妻

髮形on99咁

個仔太仆街，老母要還

hr42低賤玩家冇資格入場

mr23無g格玩

我都23

試左新demo未

原來又有新demo一陣試下先thanks

開唔開得

岩狗 大力鱷 木守宮 大比鳥 = 唔洗靠隊友完美開局你呢到中兩隻 可接受

要20抽中哂呢四隻好難

其實是但有兩隻都可以開唔好得黑魯加 + 夜巨人咁開就得

咁開了
仲諗住唔得就趁而家送6000石刷首抽

玩到好悶

你呢到最大問題係要第2個禮拜先進到第2隻 第一個禮拜只可以君主蛇 大力鱷二選一進

點樣一個禮拜打90萬

我家下都180萬 隻驚好似開咗兩個禮拜啦?

爆豪阿媽有咩個性

下

唔係個個錢VH都打得嬴

進化石用game錢買
1進2有3set平嘅，2進3都有一set平嘅
而之後就係每個月reset嘅正價進化石
1進2好平，幾萬蚊就得
但2進3要30萬一粒，一次用要3粒

Btw有fd叫我keep住個ac,再用另一部機繼續刷

好合理

係,9月30前開局就得唔好miss 5星石

甘油

我想嘔呀.jpg

電蛇

屌哂你地老母

聽講隻艦係華哥配

.

電姆

唔知咩驚

@NOBU
M位客製係咪唔再用龍脈石，可以拎晒去抽珠？

幹三小

牛b

有冇手足玩ps4有用藍芽耳機，有野想問

垃圾仔招人聚魔

做咩？

我個藍芬放射器懷疑壞咗detect唔到個耳機，唔知有冇得整/換個隻頂替

呢舊？
好似要返去搵sony 換
街唔見人散賣

年紀大左，出去玩到呢個鐘數都頂唔順

呢種會唔會冇咁重科技感

拎曬去抽珠 m位客制野全部都係用聚魔料

唯有瞓醒打個morning call上sony問下

舊一代有人賣 但都220人仔

收到

問完先再算，如果香港有就即買囉，支持正版

220我覺得唔值

Mk

邊關最多猛獸

我家公主

法國波爾多

今日生放幾點？

Fami通對葉良樹的訪談

友情池召喚用的7個新從者，是什麼時候開始準備的？
葉：在3週年之後和武內桑討論，關於在下一次週年的時候如何提供給玩家們驚喜的時候，有提出了「追加新的低星從者」的提案。 雖說是和從三週年開始到正式發表為止實裝的從者同時間準備開發的，但是6到7月有和泳裝和新的咕噠咕噠活動開發重合，開發負責人們一邊想著「會要命的吧」一邊努力做了出來。

蘑菇那裡有提到，做好一個從者要花半年到9個月的時間，能趕上真是太好了呢。
葉：非常緊張的啊，雖然是個很有趣的提案，但我還是很不安的，所以在聽完武內桑的提議後還是只用「我回去討論一下」答覆了他，在盡可能地在公司裡確認後，雖然知道這有點亂來，但最終還是做了下去。

新從者的動作都很豪華的樣子，開發的時候很頭痛吧？
葉：負責實裝的開發人員們在緊張的情況下努力做出來了，在正式發佈時那沸騰的歡呼聲，想必大夥兒一定都很高興。 在現場的負責人員們，在聽到大伙的反應後也應該是覺得，能做出來真的太好了。 不過，在和TYPE-MOON他們之後討論的時候，就產生了「今年，會不會做過頭了？」這樣的共同想法

在新出的7個人中，你首推的是？
葉：是伊阿宋。 「那是寶具麼？」足以讓人發楞的表演方式，以及因為很多從者都跟著出演，所以他被吐槽說「實際上，是三星吧。」真的是非常有意思。 和他有聯繫的美狄亞，和陳宮有聯繫的呂布也因此重置了戰鬥模組，但是實際上在考慮4週年活動上的發表順序時，我是有點糾結的。 要是在發布7個從者後再發布動作更新從者，這樣的順序沒準更能讓人明白，但由於壓軸的是陳宮和伊阿宋他們這樣的新從者，所以就安排成了現在的點綴形式。

7個低星從者裡，真的沒有將陳宮的出率單獨調低了麼？
葉：同稀有率的出率是固定的，在模擬器上都有嘗試確認過，確保出率在穩定範圍之內。

那就放心了，接下來請告訴我們關於「指令紋章」強化的想法。
葉：三週年的時候，設想著在指令卡的選擇上也加入戰略思考的概念，於是便實裝了「指令紋章」。 在4週年時，由於過去了一年裡又有新的玩家加入了，「或許該考慮一下接下來的進程了。」如此這般地和TYPE-MOON那邊討論了一下，就想要做點比「指令紋章」更加容易懂的東西。 這次呢，是個能夠直接給指令卡額外加攻擊力的簡單玩意，而且除了登錄獎勵之外，今後還會有其他額外獲得的機會在籌備中，請給自己喜歡的從者的愛用的指令卡一步步地強化上去吧。

最後請告訴我聖晶石召喚的pick up出率上調的理由。 從我這樣的新人角度來看，不改變出率的同時，將新的低星從者放進聖晶石召喚裡實裝，不是能獲得更多收入嗎？
葉：關於召喚，每年該如何回饋玩家，是至今為止不變的方針，把10連增加至11連也是如此。 雖說這些的決策是TYPE-MOON、和Aniplex還有本公司三方協定的，但由於平日里TYPE-MOON他們那裡就一直說「想要回報玩家」，於是就順著這樣的思路，大夥兒爽快地 同意了，也很順利地就實現了。 石倉（FGO studio的石倉正啟）提出了「不如改11連吧？」的時候，也是立馬得到全場的同意。

又想mofu

牙BU到左日本

Bandai d伏味

佢唔係16號咩

12月先有第2隻新怪

打住金獅先啦 出隻歷戰金獅又俾佢打到仆街仆仆下就12月

長玩長有

16早機去 睇下衝唔衝到200mr

你唔好咁痴線啦.jpg

【EDテーマ今夜発表】
TOKYO MX/とちぎテレビ/群馬テレビ/BS11/MBSにて本日深夜放送のTVアニメ『ロード・エルメロイⅡ世の事件簿 -魔眼蒐集列車 Grace note-』本編終了後CMにてTVアニメ「Fate/Grand Order -絶対魔獣戦線バビロニア-」エンディングテーマを発表します！お見逃しなく！
#FGO #バビロニア

歷古都未驚過而家整好左個客制回復

.gun

睇黎到時金獅可以訓住打

一直唔敢玩

隻洛克人dive好差

整落手機個下已經冇期望

到時我可以負責吶喊助威

我情願佢將x cm玩法出app都唔好夾硬出動作

佢出到龍珠咁俾我j晒咁多代啲人仲開心

點解7甩攻擊珠得 lv4既
要著件衣裝先有效果?

係

整套轟龍全程飲水

無限飲水流真係好正

炮台山

做乜啫你

煩都要講翻句
尼哥真係好靚仔

終於中斯路

想問下巴打，有冇咩網睇邊隻角用咩概念card好？

香菜

段CM 作畫果然手遊賺到錢就畫得好過tv

真係萬試萬靈，出去救人定互片仲未有共識

當然
tv不嬲是垃圾

食屎啦抽晒都唔中啊

任何時候都係寶石翁

一張都冇

你上次好快手中完超四柒達我都冇屌你

冇就虛數

冇一d宣傳教大家可以點諗點做
都係臨場救人心切亂黎
北角都冇中計，家下屈得耐冇活動過就想衝動下

驚嚟？

終於刷到三隻

仲係冇大比

我邊到冇啊

我冇

我都冇

點陷阱法

攞張19coupon又話呢個牌子果個牌子冇折
咁俾黎做咩

其他都冇用？

活動一般送d 50定60np 加d能力up
睇情況用

我用超4柒達同你換c路抽完根本冇用過

去到現場個情況咪成班佈曬陣

刷乜鳩丫 我無課都齊5星

抵佢冇狐抽

玩完教覺已經唔想玩

Ok 啦
我都係志在pc玩gbf個陣同時撚下手機驚

出賣香港人 玩gbf

乜鳩

四驅兄弟都出手機驚

諗起以前nds都好僟有，鳩砌完部車就自己跑

PS1 果隻正D

有特價

一集漫畫買3本

好rich

跟唔到

ED 藍井

抽唔到飛

有玩過，正

今次隻手機驚好似係包埋四驅小子？

係呀
睇片見有好多parts抽，應該又係課金地獄

而家有幾多驚唔係課金地獄

鐵血都出手機game, 究竟可以頂到幾耐

好似講咗好耐但連玩咩都未知爆死咁多高達驚仲敢單獨一個IP咁出

所長

在現實世界尋求邂逅是否搞錯了什麼

現充又贏

嘩屌 曼城做乜撚

善逸

你一係俾條link嚟睇啦

好癲

啲表情真係好正

北齋衫同爹爹今日截單
仲有無人想買

咩驚嚟

艦b啲fd

咁快出面有兩個post講呢樣野
玩得支那驚就預撚左架啦

好人好者玩支那驚

艦b正唷

PS4個隻可能會買黎玩下GE

不了 有好多驚未買

係都買鍊精先

港島又戒咸

台豬可唔可以劇透魔眼列車後面既劇情

1章波爾多有6隻猛獸

lala 1：1

幾時有tamamo 1比1

wa個1:1

日日射係上面

想要電母1：1

打散啲手手腳腳黎賣

仆街到

遲左三年，小智日月登頂

小智一年幼過一年

係咪因為上次打x噴畀人屌得太甘，今次分返個豬肉畀小智 利申無睇日月

個PS4手掣一禁PS掣就閃白燈可以點解決
吉完手掣個RESET都無分別

有冇試過攞條線隊落手制同ps4之後再開

插住線就連白燈都唔閃

買過個

有無source

屌
根本xyz時咁多要素加埋應該比佢贏
而家日月贏？唔好話係遲左比我地，仲係好唔光彩

上次贏觀感會好好多
同埋就算要寫輸，都唔會輸係鎖血呢樣野先得架

mo 日本原post個壇自動del左

DP同XYZ當年睇到屌出聲

烈焰猴上咗神枱

點新聞冇左

想搵隻手機驚killing time都無

Gbf

無錢玩gbf

比少少錢買個靚ac再做方陣仔

真係
我最期待的畫面...

前日定琴日已經無咗

幾時到向香港警察致敬
睇撚到嬲

Re左好多場 終於

啱啱上去睇點新聞仲係度,佢11號俾fb扑,用左1日就申訴到

登入到無玩過

咁快

開多咗個新,原本果個邊得萬幾個廢中廢老follow咁少

母豬連結

打完75場拎張ssr就冇再打活動

wa diu之前同popo刷身而過

想話點都打埋任務件SSR部件 唔好浪費
又俾我負碌打到

痴線佬呀

如果我有升翼霸神早過左
翼霸先係迴避流top tier

果個額外15%完全回避邊有得輸

想問抽多左張風起雲動拳係升起75再拎黎突？

留 目前唔會夠sub卡用

好彩問左聲，差d做錯野

翼霸要改到幾多先拎到粒SSR

我諗住女主同zeta性能差唔多
佢推既實岩用黎殺掛
點知翼霸S機行得快 多重高一兩步贏面自然高好多
仲可以支援裝不屈 15%避到map砲仲有賺

15改 然後精神書要谷一下
基本上830運動性以上就有可能打到

要食精神書咁我放棄了

講錯 係能力書

10改都好難搞，仲要15...

睇你肯唔肯用3倍書手動
其實5-6lv好易過
但首先要打左攻擊15先打到其他
打運動15前又要打左瞄準15先

攻略要點 一隻坦
三隻3-4距既攻擊機清兵
咁就可以確保打王個時其他三隻滿血

Fgo post正常發揮

長草係咁

過多55個鐘就會開始不斷屌唔跌裝/跌錯裝

有冇10改到呀寶
改完都係好廢 淨係偷射

4格安全距離嘅代價，淨係用黎break就夠

55個鐘太耐了

我諗緊上次叶個interview話會有2次改模嘅可能性
更洗練嘅閃會唔會有可能係弓閃再改模+靈衣

原來尋日Tales of Arise有新片

唔改呀寶了

又改模 係咪有特權

又拎少左3粒5星肥

聚魔快速升lv

敬老日

その２３９ 「今日はやけにやさしいじゃん…？」

唔記得咗最下角係老豆？
咁好命水

貓貓話強包飯過期好食D

敬老日我諗應該係阿爺/阿公？

應該阿爺/阿公

之前有一本愛醬出門口前向個角位揮手，啲人估係老豆個靈位

黑人問號

終於打到30隻強，仲差30隻

每日兩粒

邊關同時有神性同王？

打左幾多條體先30隻強

如果係一定係窄乾而死

等啦，星期三就金閃祭

由開2.4到宜家
無活動就自然體打加埋打左57粒，再加雪山櫻幕間迦摩送多3粒

佢唔整爆炸果款俾我食都算

有無人教我玩DD
淨係抽左隻勇者王

阿寶15改左
火力我一定話係廢
10改15改一尻様
勝在偷射 兩種射撃屬性break條

咁慳番 淨係改命中好過？

10改材料公廁黎唔駛慳

得一隻玩唔到

麻衣

劇場版係咪得一集?

入場喊未

yes

日本觀眾更以『沒看原作會淚崩、已看原作更爆哭』、『哭到用了三條手帕』、『二刷更淚流不止』表達強烈的觀後感

兩本小說壓縮到2粒鐘會唔會CUT好多架...
不過場就一定入硬

睇過小說既我....假如睇到某個突發場面🚗
真係好怕自己心臟病發

同joker同一日上?

noba去左日本呢到仲唔到我話事

介寶我想打mh

想mofu了

你想話咩事，要唔要旗仔

200幾石淨係唔出小櫻
大介寶寶食撚屎

竟然抽呢部機

以前抽落3隻小櫻

佢地既爸爸/太太既老公是咪死左 無出現過

啲人係咁估

抵啦

係 動作層面做到野 係睇故仔keep唔keep到水準

好似係

不要大台

只有小隊沒有大台，禾跟貓貓俱樂部嘅

我搵唔到組織 小隊仲有冇位

唔要小組討論

貓貓俱樂部

咁大波 成日到瓜左

慎入

正！

大佬唔係到答你唔到

望落已經覺得悶

弓關閃閃一次滿足你3個願望

收島風牙BU已回鄉準備

係咁食老本

還撚番dash 3比我

zx 3... 冇點樣合集...

gapcom:收到，下集就出DASH合集

個限定收納box仲有位，應該仲會出埋EXE同流星合集

洛克人未出垃圾手機驚?
就快到了

Exe買硬
細過gba玩到癲

仲有3盒嘅位，啱啱好 Z EXE+流星 同DASH

出x手遊版 beta緊
仲有vava用

DD打完一條主線已經想嘔
早知每日清任

當睇劇情ok既

你仲有1日時間打200場normal

200場normal有咩野獎勵

等下星期玩白き鋼鉄好過

如果出集ZXZ既續作就實買
家陣

型

阿羅拉真是個淫亂的地方

點解出唔到圖

有冇金髮

阿羅拉之夜

阿羅拉=賣淫暗號

聽人講阿羅拉d女全部都係皆

係唉唉叔眼中有咩女唔係雞

佢條女

轉寄

📢📢📢📢
緊急事故！
緊急事故！
緊急事故！
緊急事故！

有藍屍網民將我地義士/記者嘅個人資料上載到呢個網站，嚴重侵犯我哋嘅個人私隱，各位請檢舉此網站。😡

而不幸被起底嘅義士/記者們請注意自身安全。🙏

香港解密

大家可用Goole檢舉網頁，選惡意軟體🙏🏻🙏🏻

呢個快手啲

dat ass

咁阿羅拉之夜個設定係咁唔係我屈

姐係全都係皆

因為我無女

第一次聽呢個設定

唉唉又唉

死現充

點解你地反應咁大
一早知啦唔係咩

隻dd真係唔識玩,敵人20幾%命中打得中,我80可以miss

少年你太年輕...

好彩無玩支那game

1136日
隻game講到自己實捱到兩年咁

食得啦

初號機，唉

靚唔靚 大唔大

5 go gum

迫不及待好想玩了

幾時出

有無人陪我玩大航海時代

唔得

原來woz係周杰倫新歌mv男主

屌 而家見到佢都諗起iwae

黨鐵又炒車

可惜佢炒嘅時候我已經出到太子

黨鐵

好地地點會Derail，實有啲嘢嘅

1月下旬

我淨係想要黑沖把刀

所以啲狗又封現場趕記者走

黨鐵不合作好強

wadiu

好彩係尾站啫
如果係吐露港斷

養草期又升好咗隻月神同女王

會發到我屋企
我屋企對住條路軌

The Quintessential Quintuplets

嘩fuck
1.5.CCC漫畫連kazura都出埋

九巴或成最終贏家

好彩仲可以去旺角東

今朝每個站停幾分鐘
正常一程半個鐘既車程企左成粒鐘
早知射波算

出左新咩

好似有手機版

見鍊金術士同佢合作,望一望d畫面好劣咁

合作好似係5
新出既係6(維修緊/未開)
雖然都係垃圾

明天金閃祭？

又要笑

仲未完架

DD刷首抽嘅話要刷到邊隻SSR

主角/紅蓮/V電/超電
好似係

勇者王/女主/nu/突擊/晴人/Eva

你果度都係得初號機伏啲姐

今晚返去刷下

安西教練 我好想番屋企打mh

隻GAME係咪執柒左, 幾時先有風

5星閃再改模

「★5(SSR)ギルガメッシュ(アーチャー)」のバトルモーションおよび宝具演出をリニューアルいたします！

◆リニューアル実施日時◆
2019年9月18日(水) 18:00～(予定)

金閃祭有冇嫁王抽?

真理の卵

小恩

18年高難&主線全新復刻

金閃又有得改模？

我屌

羊神睇舖

又可以睇你失智

蛇の宝玉
隕蹄鉄
英雄の証
愚者の鎖

出撚夠蛇眼未

証 鎖 蛇玉 蹄鐵

骨塵都無